[完美人種]有無邊啲人(明星)係樣樣都好掂，好完美？

你識唔識一啲人係好撚完美
啫係又靚仔、又聰明、識n國語言、有音樂天份、運動天份，等等
所有嘢都屈哂機咁
我諗起林志穎
想問大家有無其他例子？

嗯⋯⋯我？

吳尊 超專一

王嘉爾算唔算？

林書豪?
樣唔差、哈佛畢業、識中英文、打NBA。
最近歌都出埋

癲
哈佛同NBA
兩樣都係top of the world
樣係幾靚仔
身高仲米九幾